{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 우도아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、IPTV/Wi-Fiが利用でき、オーシャンビューバーベキュー場でバーベキューを楽しめます。 売店/コンビニエンスストアもご利用いただけます。 駐車は可能で、海水浴場と周辺観光地の距離は車と表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が変更される場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が変更される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加の費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約において二重予約が起こった場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約はキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "予約の際、IPTV/Wi-Fiが利用でき、オーシャンビューバーベキュー場でバーベキューを楽しめます。売店/コンビニエンスストアもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺の海水浴場や観光地への距離は何でしょうか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。海水浴場と周辺観光地の距離は車で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 742
    }
}